求打機list 5k 連mon

留名睇解難題

玩接龍定彈珠機

可能玩小畫家 睇黎要整張顯卡

PS4...

用返3年前既產物ok?

Intel® Core™ Kabylake i5-7400 3GHz 6M Cache 4 Core 4 Thread LGA1151 Intel® Core™ Kabylake i5-7400 3GHz 6M Cache 4 Core 4 Thread LGA1151$1425

MSI H110M PRO-VH MSI H110M PRO-VH$450

WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD$328

Kingston SSDNow UV400 240GB TLC 2.5 Inch SATA III SSD Kingston SSDNow UV400 240GB TLC 2.5 Inch SATA III SSD$620

ADATA Premier DDR4 2133MHz 8GB (1x8GB) Ram ADATA Premier DDR4 2133MHz 8GB (1x8GB) Ram$410

SHARKOON VS4-V SHARKOON VS4-V$238

LG 23MP68VQ-P 23" 1920x1080 AH-IPS LG 23MP68VQ-P 23" 1920x1080 AH-IPS$1149

Corsair VS Series™ VS450 80Plus 450W PSU Corsair VS Series™ VS450 80Plus 450W PSU$259

~4900

冇錢就咪學人打機啦屌

換左CPU同CUT左隻SSD
換做一個平D CPU同一張DISPLAY卡

cpu 轉g4560 加多張rx470

仲可以有錢淨